聽聞波台有出租男友服務

小妹想找個男朋友去逛逛街，一起過聖誕哦

你痴線架

男人老狗 妹你老母

想租

gary呢排比人包起左

林x加

$500/per half hr no kiss no sex

林宥嘉巴打

他好像好厲害
ＳＩＳ你知道他還生存，好想玩玩

哥哥，人們都說你很廢，所以不了

垃圾比人yo